尖沙咀間執笠CD鋪終於收檔喇

以下內容轉自K’s Aviation

社會雖然情況預期會變得更差，但剷屎官小編隨筆想寫點輕鬆的，始終小編也有點思鄉病。

如果大家有常常去尖沙咀的話，必定識圖中的影音鋪。最令小編最印象深刻的，始終都是影音鋪日日夜夜播著鄭秀文的歌，而歌曲也會與時俱進，由超過十年前的《終身美麗》，直至近期改播《信者得愛》，比鄭秀文的唱片公司更落力宣傳鄭秀文，名副其實鄭秀文專業戶。坊間更有一句名言，就是未聽過鄭秀文唱歌，就不算到過 #尖沙咀。

可惜由於租約期滿，該鋪於18/5搬遷，新址為尖沙咀海防道31號。據調查所知，新鋪面積約890平方呎，上手租客為龍城大藥房，月租大約50餘萬元，而藥房已於上星期已遷出。鄭秀文專業戶以約20萬元承租，每呎租225元。 武漢肺炎 對社會影響程度，連聽音樂的位置都會被影響。想不到，執笠已執超過十年，該鋪位真的有正式關門的一日。

看來， 九龍公園的伯伯將來可以聽鄭秀文日唱夜唱。

IG :

一早應該執啦，嘈鳩住晒又冇人買

佢d碟差不多貴信和一倍 其實唔明點捱到咁耐

搬去附近咋 唔記得邊到

冇睇內文

Push

別說新聞這麽假!!!!!!!!
天色這麽差!!!!!!!

有聲

情太過胸湧像深海～

醉愛．秀文

又睇佢捱到幾耐唔執笠！

咁好生意咩

話執左10鳩幾年終於真執笠 仆佢個街執笠清貨價=外面公價

唔單止播鄭秀文 有聽過播容祖兒

一次都未入過去

雖則佢真係好煩，但而家每間CD舖喺香港都好難得要保住一個地方先要保住佢嘅文化

可能個鋪位係自己志在日日有個地方R下春袋呢 唔係點捱十幾年
我中學清貨清到而家, 我今年都30

早一年係咁loop黃子華

好嘈 附近啲舖頭唔煩架咩

龍城都執

恐龍骨都清到出嚟

假龍城黎架

老闆個老豆堅持要繼續賣CD

真係有咁好生意仲可以喺尖沙咀開鋪？